點解我而家變到咁樣

分手

點樣冇安全感先

試下做雞

將重心擺係其他地方
分手

過半年再review返自己有無咩唔同

俾啲時間啦
你未遇到一個佢真係愛你嘅人啫

我都無安全感
加油

冇 返唔到轉頭 好似創傷後遺症咁

利申 人板